山下智久撚請入

鐘意左山p成10年，佢拍憂鬱小生，慘慘樣既劇好撚正，一拍陽光或者正經既劇
btw佢長髮好撚型，短髮就

近排食咗戶田

短髮都好型喎

我都好中意佢，求婚睇左20次度

真巴

自貼

佢地話你似隻狗下話

山p玩3p

0秒出手算唔算陽光

Visvim

有無相

我覺得佢最陽光係news果期

山下智久障

零演技

由野豬 龍櫻 求婚已經好鍾意 基本上除左套朝9晚5冇睇晒其他都睇晒 演技真係冇咩突破 如果唔係可以更上一層樓
以前會模仿佢既髮型 衣著 但都體驗到係人著衫

一般，佢個角色一開波綠帽

0秒個袋炒到飛起

又唔算零既，不過冇突破就真

我睇左6次

我反而覺得佢短髮正啲

no

做搞笑啱佢 野豬 真命
做cool真係好悶

之前剪個短髮係本身個髮型柒
如果剪d正常既青夾短髮/all back實好型

零秒出手 條女衝去集訓個到喊到我